盧偉聰急澄清自己有被制裁

驚被人話篤灰，主動話自己被制裁

hk01 cap圖唔好POST LINK

好鬼喎單野

故弄玄虛

篤灰保平安 小心呀盧手足

Thx 盧聰

在心中啦手足

25聰

手足

識就影住被制裁

明架啦
唔會推你

盧偉聰晚上出聲明回應表示，雖然名單沒有包括他本人，但他相信不是剔除其名字，只不過該份制裁名單是針對他退休後所發生的事情，「事實上，第一份針對去年社會動亂事件的制裁名單仍然生效。」

針對去年社會動亂事件的制裁名單

咩意思? 即係11人搞亂個社會

男兒天職保家眷,我地明架啦,心照就得

佢在美國？

我有比人制裁呀屌

咁急跳出嚟

25仔
支那仲點信你

盧手足 我地明的

明GA 唔認都唔得

低調啦
唔好要手足難做
連仔快d del post

怪錯你啦，盧手足。祝你好人一世平安。

支那01 一律直接貼內文 唔比LINK
懂不懂規矩?

補文

美國國務院昨日（10月14日）根據《香港自治法》發表報告，正式向國際金融機構發出警告，要求不再與包括行政長官林鄭月娥在內等遭到制裁的人士有商業往來，否則可能面臨二次制裁，不過被列為須制裁人士只剩下特首林鄭月娥等10人，警務處前處長盧偉聰被剔出名單。

盧偉聰晚上出聲明回應表示，雖然名單沒有包括他本人，但他相信不是剔除其名字，只不過該份制裁名單是針對他退休後所發生的事情，「事實上，第一份針對去年社會動亂事件的制裁名單仍然生效。」

淆撚哂底

25仔係你啦

盧手足快d剪頭髮轉look

講就信呀？
賣国求榮咋
點會無啦啦少你一個

邊有人爭住認㗎盧蛇

聰哥自己小心，你有事就打比美領

收皮啦, 扮晒野DLLM

01貼咩link呀

支那01就成篇文抄過嚟咪po link啦

做25仔咪解除到

黃偉聰

唔好再話佢係手足啦
俾共產黨捉到死全家架

張建宗：

篤灰保平安

此地無銀三百兩
含撚啦 盧偉聰扮傻

一個肥仔聰
一個肥仔宗
肥仔都係信唔過
肥仔張都似似地呢類人

靜啦大家

原來美國佬都識玩英式政治

低調拉

Dllm 又扮傻又find 唔撚到right word

好似係法國

明架啦

低調啦屌
拉

自pin啦

pin

蘆葦蔥原來係間諜 賣國賊

原來係手足

唔駛講喇，係人有腦都知你投咗美，出賣情報黎換取利益，除非你成家立即遷入北京居住，唔係無人會信你

咩玩法

哩招高
簡一兩個唔制裁
等佢地鬼打鬼

手足黎 唔好推

明嘅明嘅

盧sir 萬事小心

真係唔好推

唔通一個星期同CIA FBI飲幾次茶又話你知咩

好明顯過左料比美國 唔洗被制裁

此地無銀

盧手足

唔好推

大家明架啦

快啲走 盧手足

屌你老母
支那01 都唔cap 出嚟

有被制裁？咁你用緊邊間銀行呀？講嚟聽吓

盧手足真係忍辱負重
大家唔好推！
原來係佢篤灰嘅！我哋仲成日屌佢老母話佢扮傻

我哋一直怪錯左聰仔
希望佢全家係外國平安

金手指!

點假膠都好，上面叫佢手足嘅真係侮辱自己，侮辱抗爭者

你地漏左我

好好笑

咁多個得你唔係香港咋嘛屌, 仲出聲咪畀人知囉, 靜啦

二五聰

無私顯見私

奸到

原來灰已篤, 好人一生平安

01個top comment 有假膠味

手JOKE

篤灰狗？

在心中

宗仔： 屌 快我一步

盧偉聰一定係鬼

大家手足唔使講咁多

01 一律直接貼內文

盧蛇真係幾份似盧蛇

佢都幾此地無銀

你走左之後咁多料爆左出黎你咁樣雙面人法好難服眾喎...

篤灰保平安

全家在美國

01

笑到仆街

你都算機靈, 風吹邊面就向邊面擺

手足頂住呀

人地都冇話狗總盧偉聰，叻唔切

盧手足撐住，共匪被清算之日，香港人一定會幫你平反

明

份聲明叫盧偉聰就真係盧偉聰

25仔

做咗25狗 扮嘢

辛苦了 手足 知道你比左好多料。。
hku出身明哲保身 大家明

手足respect

盧手足仲係香港嗎

其實無被剔出名單，只係無update佢資料咁解
點解個個都覺得剔除左??

痴線，當被制裁係攞獎？

靜啦畀啲時間手足篤灰

督灰

到而家都適用

要爆幾多料比美國知先可以甩身呢

牙聰

其實係佢自己鬼拍後尾枕

明架啦盧蛇，難得你識督灰自保
我哋都唔會推你，等你係美國過得安落啲

美國話你無wow

應該感到光榮

屌你老母Pr狗 一日開十幾個post on9仔屌你老母

pin 返自己啦

[member]屌你哋班連登仔靜啦，盧sir好人嚟㗎[member]

post 錯左, sorry

綠卡大過黨
一早篤咗灰

分化

你制裁我啦，如果唔係我會冇命

好想搵段似呀聰嘅gv嚟j 有冇手足有推介

咁搞笑既 被制裁狗衝出來 25左冇名又即狗衝出來

驚自己變浮屍

叛徒

係美國飲住紅酒嘆住安格斯篤灰你又吹撚得佢漲咩

聰仔身在曹營

Agger

驚俾人話係25仔?

邊個信

此地無銀三百兩
廬手足做25仔篤灰

黨媒01打手？

呢下回應真係做多左，無做既話唔應該回美國

國安要查吓啦！

好仔唔當差

手足入立法會嗰陣曾鈺成都好驚淨係得自己張相冇俾人搞

靜啦好嘛

連仔del post pls

明你既會明你
盧蛇 靜啦 唔洗發夢做咩都話比人知架! 有D野做左 在心中
如果唔係 點會今次無左你名呢!

手足真係手足

如果老美識玩就應該制淨林奠，制晒下面班細既
分化警隊同佢

萎蔥你走唔甩的，721發生你在位期間唔使負責？

冇人信你呀篤灰狗二五仔

忠心的狗
咬你個長糧啦 衝唔切

以前我無得揀
依家我想做個好人
我將中聯辦指使牛屎佬恐襲香港巿民情報爆出嚟
我想屋企人係歐美居住

肥聰做咩咁高調

佢係唔係之前全家去左美國玩

被制裁係榮幸嚟。

牙聰身在曹營 辛苦你了

聰Sir篤灰

唔怪之得美國政府有哂所有個人資料囉，盧蛇請受我一菊攻

25

靜啦 拉

明嘅明嘅！

被自殺？

扮咩啊 做25就做25啦

明wo手足，心照啦

留言千古

明架喇
得架喇

蘆葦聰真係卧底黎

Crying out loud.

建議即時上北京面聖解釋，同埋放兩個仔女係北京做質子

30 should know who 25 is!
Right?

下次就9個
分化高招

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

收到風盧家係夏威夷過緊隱姓埋名嘅生活

儍聰

這時，陳永仁回來：「琛哥。」韓琛仍在沉思，他抬眼凝望著陳永仁，一臉迷惑，陳永仁心裏一寒，以為韓琛在懷疑自己。「傻強的事，你知道了沒有？」韓琛問。「什麼事？」陳永仁裝作渾然不知。「新聞報道說，傻強是警方的臥底。」「什麼？」

佢在制裁名單唯一不在位，無官一身輕，講乜都得

無用架，中共只要對你有1%懷疑都會整死你架，你千萬唔好返黎呀

唔好 推

盧手足曝光了有得走好走

得啦明啦

證明佢驚共產黨多過外國制裁

明㗎啦

手足保重

with green card special offer?

FASTER than 721!

"相信'仍然生效

唔好

鬥藍

那時候我含淚發誓各位必須看到我

明嘅，你唔係二五仔

二五仔仲想狡辯

歡迎投城

波叔就冇啦

一退休就去美國住

有4隻負皮狗唔agger

第一次聽siu4

聰聰

條友不嬲係4仔底

我覺得佢似特登
揚曬出去起碼班特工唔會咁張揚搞佢

得啦知啦 我信你wo

盧氏抗賊有功，奉為上賓